{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101612",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 묵다"
    },
    "text": "ムクダ統営は東ピラン村の近くに位置する宿泊施設で、特別な一日を過ごすことができます。 総客室数は16室で、韓国語でのご案内が可能です。 ヤノルジャ会員特典によってオンシーズンと特定日、祝日には料金が変わることがあります。 東ピラン壁画村までは約240m、徒歩4分、統営中央市場までは約400m、徒歩6分の距離です。 旅客船ターミナルとイ·スンシン公園も車では6分の距離にあります。 宿はディピランまでは徒歩3分の距離にあり、駐車場は宿の裏側にあります。 周辺の公営駐車場に駐車してください。 宿泊施設の利用後は2人室は50%払い戻し、4人室は100%払い戻しされます。 訪問者のレビューによると、価格に比べて満足度が高く、周辺の旅行先へのアクセスが良く、広い空間を提供するという意見があります。 3階は静かで宿と公営駐車場を利用する場合には払い戻しも可能です。 ただし、シャワー製品の使用について意見がありますが、全般的には満足のいく旅行になると思われます。 宿の値段は安くてきれいですが、掃除と清潔に気を使わなければならないでしょうし、備品やアメニティが不足しており、小部屋では寝るのに適しているという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営中央市場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "統営中央市場までは約400m、徒歩6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "東ピラン壁画村までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "東ピラン壁画村までは約240m、徒歩4分の距離です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "宿泊施設の総客室数は16室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車場は宿の裏側にあります。周辺の公営駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はいつによって変わりますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典によってオンシーズンと特定日、祝日には料金が変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊後の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設の利用後は2人室は50%払い戻し、4人室は100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺には旅客船ターミナル、イ·スンシン公園、そしてディピランがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用者のレビューには何が書かれていますか？",
            "answer": "価格に比べて満足度が高く、周辺の旅行先へのアクセスが良く、広い空間を提供するという意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のどの階が静かですか？",
            "answer": "3階が静かです。また、宿と公営駐車場を利用する場合には払い戻しも可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用者の意見によると、何に不満がありますか？",
            "answer": "シャワー製品の使用について意見があります。しかし、全般的には満足のいく旅行になると思われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の値段はどのようですか？",
            "answer": "宿泊施設の値段は安くてきれいですが、掃除と清潔に気を使わなければならないでしょうし、備品やアメニティが不足しており、小部屋では寝るのに適しているという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 480
    }
}